有無人覺得台灣人同蝗蟲一樣

一樣偷呃拐騙樣樣齊，如果唔係用繁體字同俾日本人統治過下，同d大陸閪根本無分別。

班台灣人仲日日打飛機話台灣最美的風景是人，真係好撚嘔心。